大陸預付卡(淘寶用)

想養個大陸電話號碼，用黎實名認證(開銀行戶口及淘寶)。請問一卡2號好定係返大陸出預付卡？

有冇人有聯通張預付卡？香港收到SMS?

Thanks

推

返大陸出預付卡

聽聞一卡兩號用香港 server send sms, 申請某啲大陸 service 可能有問題。好似係晌官網買大陸火車飛

預付卡香港收唔到SMS?

可以。要申請免費開通港澳漫遊。

免費收短訊